(深夜叫春) 明明努力過 但係結局都係失敗收場

就算做咗幾多 始終敵唔過時間嘅衝擊
自問自己可以做嘅都盡力做哂
可惜嘅係收獲永遠都唔會同付出成正比
其實結局明明一早就估計到 但係到真係發生嘅時間都係承受唔到 一合埋眼 所有回憶好似走馬燈咁飛哂出黎 突然覺得自己好軟弱 我應該可以點 求各位巴打絲打屌醒

喊完瞓醒，起身繼續番工/番學啦

邊個話努力就唔會失敗架

冷人

喊唔出 結束咗一段落足心機嘅感情 一諗到我同佢啲野就好心痛 可能要時間去習慣

我明白 現實係咁殘酷